想做地盤，室內裝修有咩推介？

邊樣無咁辛苦？利申：無經驗人士一個

搭單問白紙做冷電700工係咪正常價

未做就話驚辛苦
唔好出嚟阻頭阻勢啦

油漆

無咁辛苦不=驚辛苦

木工 油7 比較好

地盤就一定辛苦，人工高d, 不過學野慢d
裝修就冇咁辛苦，人工低3成， 多野學d

搭單問有冇巴打地盤請打雜/學徒
tg: tty22

油漆，室內功夫多，起碼唔駛曝晒